其實d 連登仔成日話香港易賺錢

究竟係點易賺錢法，假設一個普通八大畢業生冇任何特別技能，甚至中六畢業出到黎社會既，起薪有萬5蚊已經偷笑，點易賺錢法 相反物價樓價年年升，人工就廿年都冇加過

係外國就算有稅要交都好，至少自己一個人租屋住生活都唔會話有太大問題，物價普遍黎講低香港咁多又冇200%地主稅要交，買起野上黎都鬆動好多，樓價更加唔洗講

d 人話香港易賺錢除左係三大專科果班究竟係返緊咩工 真心想知

有冇人分享係香港既發達大計

護士/公務員/老師(小學) 。

而家散仔起薪都20600大把人狗沖

學位教席又加緊，雖然班友都係去誤人子弟

返工正正常常
唔成日出事做錯野唔好成日轉工
份人又唔毒
好快隔幾年就升職加人工出花紅
一年搵30幾萬容乜易

再勤力啲
拎啲餘錢黎買收息股
第一年拎8萬黎儲股本收息
個市點升點跌都影響唔到你
儲下儲下5年大約有3/40萬股本
平均計每年6%息
即係每年又變相多左一個月糧

當你做左野10年
粗略計你身家已經成百幾萬
拎黎做首期買首置居
之後身家好快幾何級咁上
到時大把女你揀
洗鬼唉契弟咁追女咩

一份唔夠咪返多份
以前D人都係咁

香港人出名自私自利
有路數都唔會講你知啦
係咪?

留名 睇連登 D 撚樣 膠回

對啲高官權貴，偷呃拐騙，炒炒賣賣，投機取巧既人黎講，香港的確好正

就算係做以上果班我都覺得人工會高幾多，連登仔講到個個月入50k 生活美好咁

呢位巴打講得唔錯，股票買邊隻收息比較好

最大問題係廿年前人工同依加一樣，以前既物價同樓價都冇咁貴，點比

無錯
重有圍威畏 嘩人社會 識人緊要d

但d 人講到求其打份工都超易賺錢咁款，仲要外國物價樓價冇咁高佢地係香港既賺錢速度都可以咁快，真心想知佢地撈開咩

6個字
上連登, 勿認真

萬5 定5萬

講清楚好喎

15000蚊有講錯咩 ？八大非專科gard 係呢個價架啦，再低d 都見過

好易賺 但賺唔多咁解

有冇睇龍咁威
呢排賺夠比其他人賺

偷呃拐騙 咪騙到最多囉

你同班fg 50k嘅人講錢難賺，只會比人串你垃圾搵唔到錢

邊有咁低

做洗碗有皮幾兩皮野
其他國家邊度有

低技街係hk相比其他地方的確好高人工

岩

你自己上統計處睇

知唔知洗碗每日要做幾多個鐘先有呢個數，其他國家你係指非洲或者東南亞國家既話你講得岩既

八大非專科gard搵15000果班
跟本唔知自己做緊乜
見步行步
好彩入左大學浪費幾年咁解

投資

就係好多讀完大學就想搵份好D既工，搵唔到就係屋企等浪費時間，你出去搵份商場商廈保安（唔係村屋果D)都有1萬5底，無野做加下班一個月2皮野根本無難道，再唔係大把地盤跟車都600-700蚊一日，你唔太介意你讀完大學做呢D工其實搵錢真係唔難，你介意既話咁真係等到2046你都唔會搵到工

打工只可以過生活，要賺錢係做生意，投資投機。
唔係好多地方可以咁自由同咁多投資方式及機會，仲有完善法律保障。

張繼聰話過 呃鳩人係香港最搵錢

不嬲都係
係得港喱至要計埋住屋個筆支出，唔計其實好好揾

問題係人工每年加得果少少根本cover 唔到物價樓價升幅，點搞 仲要每年加得果少少又唔係多，分分鐘個加幅仲少過係日本打工

好多人儲筆錢去其他地方退休
月薪3皮好多地方已經做大爺
係香港先做狗

問題係邊到搵月薪3皮既工

邊個話易賺錢
而係冇壓力
因為屋企有樓有家底既人係佔多數

做保皇狗咪易賺

原來可以唔計

次次呢類post都見到香港人係垃圾

可以講到唔洗計居住成本
成撚日9up 咩香港藍領人工高, 外國文明國家撈清潔/校工人工更吸引又唔知

一班公屋仔學人講國際經驗

香港得意既地方係唔洗接觸任何人都可以贏錢

馬會

我地藍領有咩得罪你？

去問下藥房地盤幾錢個月

外國黎揾食的確唔駛計

維穩9up完比人踢爆就玩撥屎水?

你班賤種有無新招

你有錢就好易賺錢

做幾年野月薪3皮好普遍啦

又屈毛

唔至香港
根本成個華人社會(中港澳台)最賺錢就係呃人

衣食住行唔計，交通費唔計，水電媒唔計

講咩外國來香港唔撚洗理居住問題又係9up

一係學南亞呃公屋
洋人到香港通常係高級位有公司安排咪唔洗理
真係撈基層來香港把撚

當有一班人長期9up幫政府spin
大家知咩事

冇錢點賺錢呀，諗起呢幅圖

講下有咩工做到

兩萬幾，我又唔見得多好多

不嬲講緊本身有錢個班易搵錢

再對沖埋香港係國際報告公認長的工時
香港升到經理連國外搵min wage班友都不如

呢個唔係我第一個講
而有班人長期扮盲,隔一排就開工洗地
我唔信係純粹貪好玩

唔岩你胃口就維穩 5毛

Lm

到時碌鳩都軟淋淋啦，仲溝咩女

都係靠炒，有錢炒樓，一賺賺幾百萬，
無咁有錢炒車位，一賺賺幾十萬
窮有窮炒富有富炒

雖然你多負皮 但都幾認同你
後生應該儲錢買收息股投資
一年慳慳地都儲到十萬
當你做四年 40萬買某收息股 一年都收22k息

唔係介唔介意嘅問題
係career path嘅問題

香港揾錢易，係開支極大

大把工人姐姐仆住黎hk
唔揾錢黎hk做乜

保安咁既能力你出去一般地方可能得5-6k
歐美直頭失業

要賺錢真係要做生意
你想打份工安安穩穩好難 特別私人工
唔洗講咩特別例子 邊個邊個點點點
我講緊社會整體對勞工冇人地發達國家（特別係北歐）咁公平

最大開支係住
最慘係你冇得走 一走就要上中國

咁請都冇人請本身就有問題 除非係08年咁姐

隱世xxxxxxx

過去十年搵大錢靠乜？
靠炒賣 地產定偷呃拐騙

好想知快d 講

易賺錢係講緊錢搵錢 公屋仔唔洗諗啦

東華醫療科 fg 30k up

仲20600, 坐左幾耐

留名跟進

但initial capital係9萬*5
之前冇資助唔知而家有冇

吹水大會又開始喇

正常fg都30k

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上支那搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。支那憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係支那發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

50k

有手有腳做十年野都50 k la

人口密度高既地方，機會一定多

打份牛工又唔上進既一定唔會到你

要搵錢一係好有料靠實力，一係有人脈，一係旁門左道

讀書叻既窮人可以考返個專業資格，做醫生牙醫律師會計師，後兩者要做到有profit sharing既級別，咁就係純粹靠實力

有人脈唔洗講，共產黨高幹子弟係香港國企境外公司做高層出既bonus5千萬起跳，有人脈大家就唔洗問

讀書唔叻又冇人脈就用旁門左道

把口掂去做保險做傳銷賣樓，夠吉屎既去詐騙做倫敦金賣filecoin，靚既去比人包，同南亞合作拍住搵錢，你諗得到既都有

以上樣樣都唔制就要練到刷鞋一流，個個老世都刷得掂，睇眉頭眼額睇到出神入化，見人講人話見鬼講鬼話，已經夠你爬到管理層，ceo既左右手

冇咁既天份既，不如日企11粒鐘賣下魚，都成1200蚊日，而且就算移民都需要呢種技能，fg就三萬幾。做熟左之後，自己開返個魚檔同海鮮公司，供貨比大集團，賣埋急凍海鮮，去到呢到已經唔洗講...

外國好多排名都寫香港係全球咁多個城市黎講頭十名易搵錢，機會的確一地都係

利申90後寮屋出身，而家希望行靠實力加刷鞋果條路

賺錢係易
不過賺大錢好難

我 賣日本性用品 around 3-4萬一個月
淡季1.5萬-2萬

大錢最常見係一間公司做到好大 你係個founder/ founder team 有唔少既股份 身家億億聲係基本 上左市基本上就可以賣咁d

打工真係好少做到咁既大錢 做到有stock option 都要恭喜你
一係你做到大公司executive level 咁都有機會賺到「大錢」

講真隔離post果個細佬炒樓炒到8位數都唔算大啦
換返美金都係10-20M 離大錢仲有距離 唔係佢少 係再上d人太多

我心目中 2 30萬一個月算大錢架啦

你不如問一下自己
讀完個degree出黎係咪已經停左係度
有無諗過啲咩方法去增值自己
例如讀多幾張cert？
考多幾個資格？

仲唔記得講教育同宗教呢條水

體育玩得勁做專業教練/或者教小朋友

音樂玩得勁例如鋼琴 教8級/演奏級幾千蚊一粒鐘

補習天皇可以一份合約八千萬

學兩年氣功出黎包裝自己做氣功大師，一個學生收4000都可以長期爆班

教風水既蘇民峰收300萬教50個鐘

做牧師人工出幾千蚊，但用教會奉獻年年供自己十幾次旅行，住2000尺私樓，餐餐食好西，咁樣既牧師係香港有幾千個

做個密宗師傅年年收d善信錢多到你唔信，而且成為一個師傅係唔困難

呢兩條水玩得好係真係會發

人生已完

淘寶貨包裝成高檔野兩至三倍價賣番出去，發過豬頭
抄下人扮下網紅又賺到廣告錢
再唔係咪做保險証卷倫敦金，呃下師奶呀婆買
你掩得住良心做呢啲，錢就好容易到手

完全係9UP大會
明星教會或者奶共高官教會咪大把銀

公屋教會奉獻幾多係計撚到
堆搵錢大師實際係自己都無錢

散仔只係指警員咩

知都冇必要講比你聽

偷呃拐騙

35歲之前人工無3萬都係垃圾
基本上香港你上3萬唔難
4,5萬/以上就真係要叻少少先有

你咁講既我突然間諗到個方法

首先搵個支那婆結婚再瘋狂中出生返十幾個仔，再咬老綜養大佢地順手拎埋公屋，仔女大個左既男既捉去做地盤，女既捉去做雞，再每人收返幾千蚊家用，唔洗40歲已經過退休生活fatfat